個個都想FB收皮 用react班dev 點算好？

仲有 GraphQL, PyTorch, Prophet, bpf, Jest 同埋啲無咁出名既open source.

到FB真係收左皮, Lee 堆野會變左邊個own?

收皮同唔收皮之間仲有好多空間

Communities

難啲 始終都要有lead 去決左個方向同approach同埋錢都係一個重點

所以Open Source先咁重要

唔用react咪用preact
FB收咗皮咪community加其他公司繼續維護同發展react囉

其實Frontend 野都好死
最擔心係Pytorch 同 GraphQL

react open source㗎wo
到fb真係收皮 想玩嘅人都會繼續玩落去

Program 佬話轉就轉啦

open source係重要，但係近10年成長得好快嘅open source projects，大部分都有公司backing，如果冇咗依啲大公司喺背後放一堆full time eng不斷develop啲projects，成長速度一定慢好多

求其講docker/kubernetes/angular/react/ELK/prometheus/terraform/expressjs/PyTorch/tensorflow依堆，如果純community，係好難發展得快

所以收皮，基本上就有兩個發展方向
一係就係少好多maintenance，發展速度減慢，之後畀其他公司back嘅原有/新project取代

一係就係有其他公司個pickup/fork，取代成為maintainers

用vue囉，直接奶共

IT世界唔夠十年就換幾次language / framework
到時未一個大浪沖走班舊人
然後新畢業嘅執啲新野重新上路
老屎忽就睇吓自己有無心有無力學新野 或者升到上神檯唔駛寫code...

立論已經錯

唔系「想FB收皮」

系「唔想FB（好似TVB 咁）一台獨大」

Vue: 支那
React: Facbook
Angular: Google

睇嚟都係用返ember或者backbone 算

vanilla js

jQuery

Make angular great again

Google都係deep state

rethinkdb

Flutter

諗太遠, 收左皮先講

收緊皮啦
3個月冇commit

express係冇公司開發架喎

小事啦
Google收皮就大鑊啫